[對準目標] 裝修商家先會驚 先會比壓力政府

裝修商家先會驚 先會比壓力政府
呢家十八區開花 班狗做唔切就開始轉風向話無用

我屌你老母
呢啲先叫做實事 目標係中資黑底好清晰
呢啲先確實影響到大商家同政府

鄭立：對準政權是錯誤的；成功就是香港的東西的滲透度被最低化

經過咁漫長嘅對話，我希望大家都明白，要打倒政權，唔在於果個行動睇落係咪「對準政權」

[終極攻略]點樣做會贏? 一齊學習戰爭同戰略

唔好剩係聽人講 唔好比五毛帶風向
最簡單 用腦諗下 站在商家政府角度 點樣先會令佢地驚？
就係無生意 無人返工 呢家手足正正做緊呢樣野
目標好清晰 外國人都明我地做緊咩
仲割乜撚野

push

推

咁快就有五毛負評 驚啊？
我屌你老母啊

裝修慢少少傾完先裝囉

邊間舖識郁識走？

五毛狗 有人唔做走去做狗 屌你老母

麻煩大家幫手推推 沉得好快

唔該巴打

thank you

而家咪有人整左個分類囉，冇人話唔裝修，只係有d裝飾已經夠做

商家會比壓力政府戒嚴,保護財產

Pish

關於裝修我有少少個人睇法

分類分錯左 某啲只裝飾 對佢地有咩影響？
呢家快閃 手足少機會比人拉 已成功
做咩都唔割